Sakkoti Jakob Tirrul lubbab ommal Latsel
Tüttar Ann:
1 Lehm
1 Öhwakenne
1 Kirst
1 Lammas
ja üllekord Reiwit
10 Poisi Hammet
Wölmöndre ülle se Warrandus om:
Jaan Oppar XXX
Michel Kommer XXX
Illingen sel 2. Juni 1854
Pääkohtomees Andre Flus
Kohtomees Hindrik Eiche
Kohtomees Peter Keir
